［男］去旅行有無雪靴好推薦

過一個禮拜會去好凍嘅地方旅行
有無咩行得山防滑又保暖嘅靴or鞋推介
預左喺香港好少會著所以唔想太貴 budget唔過一千有無可能
跪求牌子或地點

自推

留名

唔過一千？！行得山防滑又保暖嘅靴？就呢對啦。

7年前我買對mammut折左都2字頭，而家你想唔過千？
防滑：溶過雪既地抓得實唔會冼到仆街
保暖：對鞋唔掂，上身着幾多件都無用，啲寒氣係對腳到漏上黎
安全：冼到仆街頂多比人笑，靚鞋最緊要防r柴
你要平呀？good luck

唔記得左打
行山要求比行街高好多，防R方面由其是
如果你真係行山，唔係諗住call飛行服務隊，買對好啲既啦
上年大帽山有版你睇

利申：讀書時期得閒會飛去玩下雪既回流巴

細佬我未見大蛇痾屎唔知行情 唔好意思囉

我無買過唔太知價
Btw唔該晒巴打先

認真行雪山既話 去當地租行山用品啦 例如雪抓？雪釘？ 唔知叫咩名 同埋拐杖 同埋要帶頭燈 如果去北歐 好早日落

之前著過timberland黃靴加好厚既襪去
再加行雪山gear
搖粒絨襪先夠厚

去邊到?
主要郊區定城市?
淨係凍定係會落埋雪?

如果唔係太誇張普通boots 同 thermal socks 已經夠做